巴薩本賽季從未被判罰點球

巴薩本賽季從未被判罰點球

數據顯示，巴薩是本賽季歐洲五大聯賽中唯一一支沒有被判罰點球的球隊，考慮到現在並不是賽季剛剛開始的時候，這樣的數據就更令人驚訝。眼下西甲已經踢了33輪，而巴薩在點球方面還是“潔白無瑕”的，這引發了球迷的好奇。

此前還有一支球隊在本賽季也沒有被判罰點球，那就是拜仁慕尼黑，不過在上輪德甲對美因茨的比賽中，他們被判罰了一個點球，巴薩因此也就獨自占有這個一賽季未被判罰點球的紀錄了。

巴薩本賽季沒有被判罰點球，但獲得了5個點球。本賽季巴薩的比賽多次出現爭議判罰，比如在剛剛結束的國家德比中就有判罰爭議，比賽第1分鐘，烏姆蒂蒂疑似放倒了C羅，皇馬球員和球迷就認為自己的球隊應該獲得點球，但裁判沒有判罰。

這不是巴薩第一次逃過疑似點球判罰，還有兩次巴薩沒有點球的紀錄也差點被打破。國家德比的第一回合，巴斯克斯在禁區內被馬斯切拉諾放倒，但主裁判科洛斯·戈麥斯也沒有判罰點球。此外在客場對比利亞雷亞爾的比賽中，馬斯切拉諾手球犯規，主裁判維拉紐瓦同樣沒有判罰點球。

西甲各隊被判罰點球的數據
對比是令人生厭的，但這次也是很吸引人的。前面說到，巴薩本賽季獲得5個點球，沒被判罰1個，而皇馬方面獲得7個點球，但也被判罰了4個。在歐洲，被判罰點球少的球隊中，拜仁慕尼黑、多特蒙德、尤文圖斯都被判罰1個點球，而托特納姆熱刺、霍芬海姆、水晶宮、斯托克城、巴黎聖日耳曼等隊則被判罰2個點球。

在西甲歷史上，從未有球隊一個賽季沒被判罰點球，巴薩這次距離創造紀錄只剩下5場比賽。在紅牌方面，巴薩的優勢也非常明顯。巴薩有9次在場上比對手多1人作戰，只有1次比對手少1人作戰——在對馬拉加的比賽中，內馬爾被罰下場，還因為鼓掌諷刺第四裁判而被追加處罰。（伊萬）

國家德比中的爭議瞬間

疤菜果然是有品球隊

樂觀蛇

教精你犯規都犯得有技巧啲

唔好好似拉莫斯咁

樂觀sir

我巴又贏

樂觀SIR

黑哨

守得好都唔得咩
我相信其實大部分隊成個賽季總會走甩一兩球12m既

證明左從來只有巴塞被人迫害

兩回合打吡都係開場冇耐黑左個12碼

我巴好波

俾返粒十二碼你又點
照炒你六粒飯

真。不死身

唔好亂講野
人地好惡架

樂觀sir又出招

一出招就釣晒班蝗上水

疤點敢覆啫

唔好單單打打啦

冇點球 因為疤防守差 入到禁區就入波